有冇巴絲係完全唔洗拜年？

5年前開始就咁
有冇相同情況既巴絲入黎傾下計

👋

自從呀爺呀嫲死咗就唔洗啦
超過五年

由細到大都無乜點拜 悶撚到
我自己係屋企打機唔好

由細到大從來未拜過 所以過年係好空閒

係咁易 拜幾個親戚

年年都係屋企打機

好撚想走呀

唉 連續拜年 拜到初6 累撚死 有三十幾個親戚

因為本身冇咩親戚

好無聊 好悶 連蘿蔔糕都冇得食

葡萄

細個都有去下拜年，早幾年已經唔洗只係收阿爸阿媽利是
呢兩三年直頭利是都冇得收

Me

唔去拜年都有兩三年 其實又冇乜特別既
當多左假期休息下

今年有白事 唔駛拜

由細到大都唔拜 今日訓左成日

利利是是 俾你係連登買囡食

訓到自然醒 起身自己就煎下d糕食 等呀爸呀媽放工食飯
好多年都係咁過

細個就有, 而家真係完全冇

唔洗拜年

唔拜咪唔拜囉

親戚唔係香港人 全部都唔係香港
完全唔洗拜年
訓到岩岩先醒 六點

早上已完成 現在去買蛋炒飯

X2

我都係 屋企冇咩親戚 唯有吽係屋企做自己野 打下機

以往都要 今年屋企人同親戚嗌左交 唔洗去拜年
唔洗拜年仲開心 可以係屋企抖下

年年都唔拜年

由細到大都係人哋上嚟拜年 仲煩

好多親戚都疏遠晒
熟嘅唯一一家又喺外國
唔洗拜年不知幾爽
唔洗俾煩膠親戚審問
又唔驚俾d細路整爛自己d野

同婆婆住，唔洗拜

老豆破產後就無拜過年

由細到大都唔洗拜年

放咁多日假都唔知有咩好做
諗住約朋友上黎打牌玩 board game
有無朋友想一齊

好細個個時拜過幾次 大左都唔會去 淨係去酒樓食餐飯

得我一個係屋企 團年飯都冇食

有咩好拜 幾十歲仲單身去逗利是咩

有時好羨慕人地齊齊整整咁過年

一家大細就話姐
一個人拜條撚

完全唔鍾意拜年，好煩

我👋
新年同老母過

唔使去拜年 都冇利是收

我

完全唔洗
好爽但係有啲悶

細個都仲有
呀公呀婆呀爺呀麻唔係到
加上同親戚反目就無拜了

好悶

唔洗拜

幾日都返工
新年對我來講係最悶嘅日子 乜人都約唔到

我 唔拜年咪休息下打下機囉，反正唔洗返工就開心

同親戚冇咩聯絡 7年冇拜過年